youtuber lemon哥成日去旅行

其實佢有冇正職
點解可以成日去旅行
又買車

富二代

蝗語仆街死全家

邊位？Chef lemon我就識

成日講撚埋啲唔知邊撚個

你地知唔知佢個名其實係讀 lee mon

大陸起樓

謝霆鋒

who -.-

檸檬哥條女好正

開夠膠post借夠刀未

又去左日本。。。